建議所有酒店從業員一發現有發燒武漢人應向傳媒通報，唔媒要來再向廢既衛生署通報

在武漢封城前來港、29日確診感染新型冠狀病毒的武漢夫婦，上周六已出現發燒病徵，酒店即時通報衞生署，但衞生署無主動跟進，任由病人在社區播毒四天，該對夫婦的37歲女兒昨晚亦確診。女兒曾與父母居於圓方的W酒店，亦有一同到訪香港麗思卡爾頓酒店及香港四季酒店，父母送院後，女兒就返回其油麻地御金．國峰第二座寓所，由於女兒亦確診染上武漢肺炎，御金．國峰今日進行大清洗，住客大都知道有人確診染病，有部份住客擔心出入受感染，表明會加強自身的防疫措施。

衞生署承認，W酒店曾向署方通報有人懷疑受感染，但署方沒有跟進

推

兩邊都報， 等傳媒知道衛生署冇跟進。

衞生署署長陳漢儀：「在一般普通社交場合，是不需要戴口罩。」

推